點解香港一碗味精日式拉麵賣成過百，on99先食

食譚仔好過啦

對唔撚住，我依家去食譚仔

認同
舊幾兩舊水一碗麵

最緊要可以打卡
食譚仔打卡就肉酸啦

係日本食港式叉燒飯 油雞飯會唔會打卡

去日本開譚仔米線可以賣一百蚊一碗

牛腩河無敵

有冇食過大圍 好湯好麵, 百零蚊碗超好味

尋日食三哥叫一個餸加一碟雞翼一杯嘢
埋單74銀，貴撚到，早知去食拉麵

我大撚把錢

拉面係日本未又係下欄野
過左海就貴 同你去日本食牛腩河一樣

拉麵不知幾撚好食

仲要百幾蚊得兩塊薄到透光/鞋到似湯渣嘅叉燒
根本當啲食客水魚

拉面係日本點會係下欄野
人地玩拉面玩到世界聞名
都可以吹到下欄野

拉麵加個品牌故事就升價
味千貨色搞靚個PR咪又係排長龍

香港人食野不嬲唔係食味道
品牌，黃藍，故事，宣傳，裝修......
完全違反人類對食物要求既本性

利申中意食拉麵
只限日本本土

日本拉麵啲湯係幾正，但啲料少到，兩舊叉燒仔就賣百幾兩百

味千外賣好過癮

日本食拉麵都成千yen一碗，唔算下欄啦
貼切啲應該係泰國船麵同越南河，當地食10蚊港紙有找，香港食成5 60蚊

定價係係物價問題者
日本m記食個big mac set都差唔多700yen

香港都有70蚊碗雲吞面食
係香港人眼中未又係下欄野同唔值

譚仔又係日本野, 先幾十蚊

車仔面屌撚打啦 四五十蚊已經飽撚到仆街 又多送揀
拉面八九十蚊先得兩塊叉燒同蛋